---
title: 归档 | ICODEQ 解析接口
tags: [归档]
description: 花了一下午做成的解析接口<br>后台为纯 python 实现
date: 2022-02-12 01:16:00
categories: 其他
cover: https://ik.imagekit.io/zkeq/2022-02-12/1.png
sticky: 1
---

### 简介

🚀 花了几小时写的视频解析接口

🚀 特性：实时生成，只要有数据返回就可以看

🚀 首页的解析链接各大平台均可用

🚀 推荐使用电脑访问

🚀 使用方法：使用首页链接或在网址后加问号加关键词搜索

🚀 地址：https://api.icodeq.com/api/movie

🚀 本项目后台为纯 python 实现，项目开源地址：https://github.com/zkeq/icodeq-api/tree/main/api/movie

### B站视频使用教程

> （本视频即为使用此接口解析）

<video width="100%" height="100%" controls="">
    <source src="https://icodeq-bpi.vercel.app/api/parwix" type="video/mp4" />
</video>

![1](https://ik.imagekit.io/zkeq/2022-02-12/2.png)

![2](https://ik.imagekit.io/zkeq/2022-02-12/3.png)

![3](https://ik.imagekit.io/zkeq/2022-02-12/4.png)

![4](https://ik.imagekit.io/zkeq/2022-02-12/5.jpg)
